（全世界入） 推 上 熱 門，香 港 獨 立

光復香港，時代革命 宜家已經人人掛係口邊

咁呢四個大字講得未？

4分20秒，我地可以代天琦大大聲嗌呢四字未？

不要再說「推」，試著大叫「香港獨立」！

以後口號請加埋香港獨立
路人甲：香港
路人乙：獨立

香港獨立

收皮 冇人要港獨 focus翻5大訴求 咪撚鳩帶風向
係要雙普選

天真，咁你慢慢失望啦，中共會俾五大訴求你先奇

冇人要獨嘅話，會正評多咁多，笑話

1.全面撤回送中惡法
Full Withdrawal of the Extradition Bill

2. 撤回暴動定性
Retraction of the Characterization of the Protest as a Riot

3. 釋放義士
Release All Arrested Protesters

4. 解散警隊 緝拿魔警
Dissolve HKPD, Investigate Police Brutality

5. 以行政命令解散立會 落實雙普選
Dissolve Legislative Council by administrative order, and implement Dual Universal Suffrage

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

獨立係唯一達致五大訴求嘅途徑

而家開聲吹港獨嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

因為我地一早睇清楚極權根本冇可能，亦唔會滿足你五大訴求

可能你地班新血啱啱接觸社會運動，仍然會抱有希望，以為外國壓力會有用，但我可以話你知根本冇可能

留意個post 冇否定港獨，只係主張有戰略地向港獨邁進

段片到最後佢都唔敢講喎
無陳浩天咁有guts

香港獨立！